# README #

Ввиду отсутствия указаний по формату входного и выходного файлов, ввел следующий формат:

###Входной файл: input.txt###

В первой строке - число n.

Далее 2n-1 строк из 2n-1 чисел

Пример:

2

1 2 3

4 5 6

7 8 9

###Выходной файл: output.txt###
(2n-1)^2 чисел через пробел

Пример:

5 4 7 8 9 6 3 2 1